記者朋友 林鄭記者會問題表

1.特首你點回應醫管局病人資料外漏問題？
2.人工島撥款你擔唔擔心會再一次令市民失望？